［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 266

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

撚樣

Bb

What

【請廣傳】「寧願最後徒勞無功 也不選擇無動於衷」去面對立法會選舉！

啱啱傾完又黎

谷鳩住

放屁

臭死你地

留不住的名字。

無人

有

掛住我bb了

沒有掛住我嗎

冇

是

飲！

rubbish

叫春

Post霸

real

你又知係抒發可能係真呢？

我柒

咁你咪索性唔好理佢 block9佢有幾難
係你自己下唔到決心同佢哋一刀兩斷姐

惡能到

叫

屌我大意

春

輪到我叫了

輪到我攬返你了

柒咗冇辦法

雲

我知我柒屌你

係到

感情問題我一律建議分手

支持你說法

不如將呢句名言加落#1度

支持

過嚟幫我做功課

仆街抄我

發現呢度個個都受我影響

眼瞓

唔識

輸到失控

禮拜日追返
再唔係用波追

忘忘

來

打曲

理人咁多做咩

你咩功課都要我幫的

因為我廢

唔係的

教我ok?

一分鐘前分咗手 我而家好痛 唔知揾邊個傾好

你試下問

兩年初戀一句冇feel 達落嚟

攬

Merge sort 兩條array點砌埋一齊
唔識砌

一係有第二個 一係就悶咗姐

問到1999

初戀好難長久的

問咗又比你話1999

佢拍咗6次拖啦 我就係初戀

你想merge定sort定砌埋一齊

merge sort 2樣都要

6次咁多

佢個閪已經比人玩爛咗

講嘢咁直接

That why I love 比Dog

咩lamguage又唔講

Why so gay

料料

記記

想知我一個好姊妹係咪俾人飛咗
我之前偷睇咗我姊妹電話,我冇經過佢同意爆咗佢男友啲名仲要俾其他人屈佢溝第二個.隔咗一日之後我姊妹同咗吵完架之後,已經冇理佢第四日.仲有今日佢男友上咗線,但冇睇過冇覆過我姊妹.其實有咩原因唔原諒我姊妹唔信任佢
我女仔朋友冇做錯㗎,佢地拍咗一個月咋

事實
早啲離場好過

你打python比我都得的

咁又冇 隻豬喺我度

死南狗

你肯定佢冇同佢啲ex扑過？

完全唔明講咩
啫係你搞到人哋條仔俾人屈出軌？？

你可以教下比狗

完全唔明你up乜

原來唔係我問題

佢題目點寫

係呀

仲話係人哋好姊妹
咁你做咩唔同佢哋坦白 你咁樣好賤

我有同佢哋坦白過,但佢男友仲係唔理我姊妹吖

真心做乜食到成咀都係

填窿窿

咁易的

頭先search嘢搵到條講夥伴嘅片
想要一隻真心嘅精靈隔離陪住自己

冇玩了

自己條件同擇偶要求唔對稱
即係賴哈蟆想食天鵝肉
但對啲普通少少嘅囡仔完全冇feel
可以點做

利申: 18男

覺得自己襯唔起咪努力啲
你覺得個女仔鐘唔鐘意你先

我廢老mode
差在未有三部電話喺手

唔會有人陪的

愈嚟愈鐘意比比

又stalk我

囡同仔你都應該可以吸引到喎
芬香沐浴露係散發嬌美，佢嘅香味係可以吸引到人注意佢，所以畀啲自信自己啦
我相信唔可以排除任何人見到你都覺得你高質素啲

擺明有

真 到最後都係得自己一個

冇吖

召喚全世界

My name is春

我一齊叫

做乜？有嘢宣佈？

冇想傾吓計only

我以為你宣佈人生大事

冇大事
平淡日子

秀茂坪

唔關我事了

我知

有咩大事要宣佈

突然想食一粒粒嗰啲芝士

冇吖
我都想有吖

即係超市買到嗰啲芝士粒粒？

I buy u

在

正方形的

冇 我同佢第一次緊到大家都痛到仆街 仲血絲 我都唔明啲人點解咁鍾意處女

屌屌

真的？

I will buy it for you

冇問題的

會溶的

我去你附近嗰間惠康買畀你

唔好食的

我同浮雲一齊叫春，有冇人Join？

藍的

藍莓cheese cake ok喎

你唔識食

藍苺

藍莓

另一間先係藍呢間係紅

我認

你仲有咩唔食㗎

有冇人好中意食龍眼

生果嘅話我答你食咩會好啲

好耐冇食過

好熱氣的

愈嚟愈似比比了

藍莓好食

NOOOOOOO

大家都俾比比感染了

唔係講佢個logo顏色

割

暫時 0/2

我都係

我好鍾意食藍莓蛋糕

真的不了

自己對自己有自信同人哋點睇你冇乜關係喎
就係怕自己太有自信
毒撚最忌有自信吖嘛

咁食咩會好啲？

係冇自信先會做毒撚 唔好搞錯咗

太有同有係有分別嘅
有時一個人就算條件麻麻
但係有自信都真係charm好多

俾比比染咗acc

Jan

協助我切割藍莓芝士蛋糕

+1

蘋果 梨 火龍果

幫你切碎佢

你覺得自己係咪毒撚？

末有肥大同圖騰

我唔會話佢哋拜金同臭雞
的確係我高攀唔起佢哋
唔通我一世注定A0?定要同個冇feel嘅女仔私守終生?

冇玩

大學係
中學唔係
好掛住中學

你自己覺得唔得嘅話 就算點都係唔得
普普通通 大大方方 性格好 就已經得咗一大半

都要睇feel嘅

後者
乜人類唔係視覺生物咩
ching好有人生經驗

你點會覺得自己差咗嘅？人類應該透過經驗學習然後令自己進步所以唔應該假設自己差咗

頂埋呢兩個月，考完dse之後，邊度可以做記者。我想試下做攝記

又唔係我中 關我撚事

入冰箱

熱血時報 眾新聞 立場 說在線 蘋果 oncc？

咁繼續叫

美心；已放棄年輕人

其實如果泛民投反對
會唔會有堆淺黃或者中立撚屌哂鬼咁
然後泛民少咗支持者
立選仆街

真。

可能同大學啲人唔係好啱傾
特別係唔係好適應住hall嗰種夜訓飲酒食煙隊草
所以成日自zip
而加得閒多數都係約中同

等我話你知點解一定要攞1萬
因為你攞咗就係大家嘅，你唔攞就淨係得佢嘅

仲關心煩民啲選票做咩呀

有邊間會請我啱啱考完dse嘅人，我諗做1個月到

You pm them

今晚大家點

想食人

幾好

自我叫春中

食我

唉
呢盤棋點玩
而家吹緊否決 唔想黑警加薪
但係會唔會到時阻止唔到一萬又冇
熱門吹風吹到咁

日日都係咁

即係要不停咁試?
自問都唔算多情 但一鍾意就會跗湯蹈火嗰種
成日失敗應該幾hurt吓

我係咁諗吖
我唔攞你咪又係送上去

老豆老母開冷氣

立會再俾建制玩哂就收皮了

會啊仆街
黑警添加裝備同埋加薪嘅燕王係幾時都可以放上去傾，就算唔捆綁都好遲啲都有機會攞返上去，水砲車都已經繞過財委會直接撥款，所以唔好諗住就咁投反對票就用，反而嗰一萬蚊對於一啲低下階層或者窮人嚟講的確係好有用同幫到手，如果你本身係有錢嘅話呢一萬蚊咁你早啲有意義嘅事買下「軍火模型」仲實際
只要同路人入面有幾百人或者幾千人集合呢啲錢，大把嘢可以做，你唔攞佢就去投資大灣區，你攞咗就係你嘅

完

好反正生存沒用

真

得泛民建制兩邊？咁膚淺！

我都係咁諗！
但係你睇個熱門

Stalker!

真係幾焗

都stalk唔到

兒登泛粉不意外

焗到想嘔

焗飯

嘔到虛脫死仲好

姐係有定冇

而家就係唔比非建制贏
不過泛民咪一樣賣港,根本個制度就信唔過

個個都抄我

下面嗰句

係
但係好過建制
始終我地仲未逃脫到個制度

如你所負

要改革得一條出路
只係冇人敢做

唔係失敗過咁簡單 係失敗晒
同埋我份人都幾內向 好少同人傾好深嘅心事(怕被人笑) 要喊都係自己喊

其實都遇過好多性格好好嘅女仔 但都係外在原因令我冇衝動同佢發展

你個思想脫離咗先啦
同嗰啲加入功能組別係為咗取消功能組別一樣咁戇鳩

你地抄我！

認同

追過兩個 兩個都冇

咁你想追咪追囉 前提係個女仔對你有feel
佢對你冇feel嘅話你個package幾好都冇撚用

真小人同偽君子囉
泛民把口撐你,到立法會投票就現形
不過佢地能力都好有限,佢地淨係可以盡力拉布
立法會立唔到法真係好弱智

想含

立場之前好似話有intern

Go

冇負 今日好撚正面

我思想逃脫咗又點
我知係廢吖
但係我地而家有辦法廢咗個立會咩
唔理佢 由建制贏吖唔通

咁姐係你冇咩過人之處吸引人地 問題好明顯啦

係你先會咁講

成個政府都垃圾
冇咩邊個有政治觸覺

玩政治就識
成班傀儡同冗員

願妹

全世界數一數二on9政府
淨係諗點樣搞鳩香港人 益鳩班垃圾

考完dse都有做下gym
當我略有起色之際 一個武漢肺炎就關撚晒我啲gym room

可能都要汁下自己啲衣著 不過我又冇乜fashion sense 唔識襯衫
之前請教過啲幸福賓周 佢地話睇ig shop啲人點襯衫嚟學
想問下係唔係真係有用

渣

係

你就好

你真係好笑，自己都知道泛民出嚟賣香港但係就因為唔要建制贏所以就…

波叔

你係點樣嘅人就會溝到啲點樣嘅女仔
老實講你話要81-100分嗰啲女仔 唔係淨係得個樣
所以呢 你睇多啲書 有多啲興趣好過你淨係執自己個look
同埋根據吸引力法則 啲想溝你嘅女仔 係因為佢地覺得你只有靚仔嘅可取之處

你覺得本土贏得哂？

冇用的

有的

點解會覺得冇

感覺到我跟你同時觸電反應

因為香港政府唔係民選,官員係對中共負責而唔係港人
但係香港人期望政府係為人民服務同負責
中國政權係人民為政府,一國兩制根本就係一種衝突

幸福賓周

梗係希望本土派可以贏

但分左了

睇樣咪覺得有
但係真正拍拖行落去嘅 係睇內涵嘅

林鄭一早都講咗係諗住管治警察㗎喇

諗起今日啲on9屌香港有錢收
就從來冇諗過屌中共唔派

咁而家真係含淚投,不過我只係當投票係一種政治表態
冇期望過佢地做到咩革命

多謝

我嗰種內向唔係唔敢同女仔講嘢嗰種
只係將啲心事收收埋埋 唔同兄弟講

有時我都解釋唔到佢邊道靚 但見親都會有種心跳加速 好似坐過山車離心力嗰隻feel 唔知你明唔明

含淚含淚
投多幾個佐敦梓維

因為我自己識襯衫

但係如果一個人第一眼都完全唔吸引 仲邊有心機睇内涵

個立法會係廢
但冇可能送比建制嫁嘛
起碼盡每一份力量啊

分咗手都要binc？

冇face識著衫都有分加嘅
起碼我係

點呀

難聽過粗口

但你有冇諗過唔投會點

咩style

本土都未掘起就比人打沉左
最有vision既代表仲坐緊監

點會冇呀要諗得周全啲

著初音tee
利申冇著過

西瓜琦？
佢嘅人生更加精彩喎
呢啲嘅「楊岳橋大律師」講嘅

靚女天生未必性格唔好
係後天比人寵慣

要改變一定要制度內外並行先得

啫係鍾意我嘅女仔都同我一樣咁膚淺?
啲女仔唔係多數睇youtube 碌手機㗎咩 睇書會令我哋有共通點咩

除非你係speed dating
好多嘢都係由friend做起

隔離u女神都食埋呀

係
不過建制乞人憎,又唔係同聲同氣
蛇齋餅粽又冇我地份
在情在理在利益都投唔落

有啲真係覺得個世界圍住佢

上得嚟鳩up嘅都係

我從來冇諗過襯咩衫,本身淨係鐘意著深色同淨色衫褲
通常唔太撞色就著得出街

睇個日咩心情

想做生意要問人借錢

識有好多女仔會debate啲philosophy
愛情觀 人生觀 死亡觀 宗教觀
History都有
不過你唔識咁解

而家呢,出到社會可能就差好多

大部分都同意嘅
起碼冇人話佢柒

正常

亦都唔會識到

最中意粉紅色

塵塵聚會依家幾多人

真係

我地呢度都有傾啦

我好頹
長期都係hoodie 牛仔 波鞋

但係你都要諗方法制裁泛民
所以有本土投本土冇嘅投白票都係有原因㗎
如果唔係你哋繼續投票止警暴啦

行開啦阿伯

所以咪話有好多人都係咁
不過我啲女仔朋友好鐘意講點做功課的

今日唔想講呢啲
對唔住
遲啲答你

勤力嘅朋友

喱個好正的

投白票同投建制有咩分別啊
革命未成功談何制裁

唔推翻都唔叫革命成功
官鄉商警黑互相勾結,仲要呢班都係當權者
佢地一定用盡所有方法保護自己

好靚的
下次我著比你睇

呢期行緊文青

可能比錢就食得呢

我唔敢,同埋唔鐘意

文青都有好多種的
唯有去你度睇吓了

咁要點學?

好啦

到我了

真係唔一定
個妝一柒,幾靚都RIP

男仔著粉紅色hoodie都好可愛

咁你有冇方法制裁先？

好撚憎粉紅色

唉

佢又靚又叻又識打扮的

我睇Pinterest嘅

nonono 我唔係啲溝囡為屌囡嗰啲人
如果我有囡會怕整痛佢而唔敢扑

純粹形容下我個fd啫

唔關你事我自摺唔講聚會同朋友嘢
只談政治 無嘢緊要得過香港前途

哭𠹌咗

有次問佢 話佢著到咁靚 我咁求其 拖住我唔會好奇怪咩
佢話冇所謂

我敢

你靚仔唔係可愛

我都對香港未來感到擔憂

好老實講

唔關樣唔樣打唔打扮事

佢真係好識化妝同打扮

真好 我都未拖過

乜都未搞掂制咩裁
老實講今次運動泛民出嘅力有目共睹（我知呢句你唔啱聽）
民主黨同泛民以前係做得唔好
但冇可能喺有共同敵人嘅情況下先對付自己人先掛

最…

Mon post!

有邊個唔係呀

冇得再拖了

樓上我女神

@浮雲

omg

小弟見識少

死浮狗 屌

食c啦

女神都夠膽鬧

真係100%內涵?

我冇話呢句唔啱聽，只不過佢哋做好自己本份應該要監察，但不應做神盲目追捧
係呢你知唔知民主黨黃竹坑以前拆RB㗎？

我好掛住手足們
雖然個陣個個都on哂豬咀見唔到樣
但係互相依賴咁好warm唔知佢哋有無俾狗捉

不
尊重

內涵係幾重要囉我只可以講

同埋你點show你啲個人特點出黎都好重要

想念

我好𠹌慘20碎a0狗

我返工完全第個樣嚟

鬥慘大會？

哭了

粉紅色好靚

想4了

雖然見唔到大家
但第一次覺得人嘅距離可以咁近

真係求其著件tee加件員工褸就開工

係 早排仲要俾人當兵

靚仔是咪大撚晒！

yup槍林彈雨下

你同佢完左係好事 我同佢完左就

Miss u ar b

員工tee冇？

Si!

幾時move on啊你

返工hea都正常嘅

Join

佢地未拎去洗
叫我著住件褸就算

Miss you too

唔怪得你話唔到事。

逼我gel頭

冇盲目追捧
宜家唔係講緊泛民同本土之爭喎
係對手係建制
當你得泛民同建制揀嘅時候
你係咪覺得建制比泛民更好

講翻另一方面
我知立法會冇用
功能組別係唔應該存在
但事實上佢係運行緊
而且好明顯對香港好大影響
對政府好重要
唔係點解財政預算案要幫保皇攞翻d票
咁保皇控制住議會
呢d嘢永遠改變唔到
要有人入去攞翻控制權先有可能改變到嫁嘛
冇武裝力量呢個就係唯一方法可以攞到主導權

知你大晒

攬住你係咁錫先

Wltf 規定？

唔需要 等死算

巧

你打多咗隻字。

我來了

你地真係閃到仆街

iq題
牛丸墨丸貢丸一齊去參加歡樂滿東華
佢地隊名應該叫咩名

販民及其支持者常常口講團結但分黨分派，又從來冇構思組織一個集全部反對派而成嘅大政黨？

因為販民班仆街冚家鏟根本冇諗住執政，全部都只係暗中幫中共在香港做維穩工作，故此山頭林立有利吸納更多來自社會不同階層、不同理念嘅柒頭支持。

好慘
我all back樣衰十倍

Muahhhh

牛丸
因為牛丸最勁

有你我點話事！

所以我就奇怪多數係有員工t-shirt好少淨係得件褸

東華三院

我變到好似tb

我都係。

對唔住囉

同意

10/10

秒

我好憎著褸
忙個陣會出曬汗

gn 祝大家身體健康

有創意但唔係

會變咗另一個人

想睇

就係等你呢個答案

秒了

我會變咗女人

晚安

渣ga

0/10 to you

多謝咁多位巴絲覆我
喺道攞advice 圍爐好暖好舒服
希望可以早日晤通各位大師嘅哲理

頭先我個friend同我講我笑咗勁耐

而家冬天都仲好啲夏天就咪搞

我以前俾人叫過我姐姐
我個樣似呀媽姐

Gn

但你要知道

你問緊嘅係啲靚仔靚女...

得閒冇嘢做就上嚟啦

我知佢問緊你。

冇我份

夏天出去借貨
件衫真係出水

我以前有時會All back的

而家係無剪先咁

我永遠都唔會all back

好

可以點

濕晒

不如你答我可以從邊幾方面製止惡化？

all back好核突

佢嗰隻叫喬裝

我要睇緣份

我想試下平頭

之前見到啲解款車嘅人著咗成套軍服
入邊再著自己嘅緊身底衫好型

嘩你真係

Cos

唔係的 都仲認得
但會靚到嘩一聲

好撚狗

你all back都唔係好掂

正

好想嘔

要好睇咩日子的

不過多數唔會all back

又要Gel又要吹 好撚懶

又飲咗？

我不嬲都係咁講的

不過我覺得佢唔化靚啲

你宜家個髮型都幾好
顯得瘦d

邊有

飲咗杯水

點都靚的 眼大大好得意

呢個係起身唔撚梳頭唔撚吹乜都唔撚洗做懶閪頭

其實冇
中共收買咗各地其實好難會冧

仆街好似連續兩日冇飲過水

幾好吖
唔係個個都carry到的

Cls公司

你成個怪叔叔嘅樣

食咩黎

你打定輸數

比人話似乞衣呢

帶自己去睇金魚

佢係呀

我漂咗個頭之後沖涼吹頭要45分鐘
以前半個鐘唔洗

但係我個樣唔太襯

我可能聽日剪

係似㗎啦
不過你夾落去襯吖嘛

係
好撚煩 出門口要用多三個字

天婦羅同小小刺身

剪啦

Style問題姐

想夾攣d頭髮仲麻煩

可以趁呢排戴口罩試吓

Ok 我唔食嘅嘢

咁你下次整個靚仔頭黎睇下得唔得

要染埋

屌好想食

咩色

係都唔比你睇啦 又唔係cow你

又肚餓？

諗唔到

飲咗好多杯可樂

死肥9

係 忍一陣今晚睇波食薯片

咁都唔係乞兒頭出黎㗎

可以搵隻色襯返我個藍色

肥撚得過你

好想食Pringles

咁啱個Fd無返工姐

有咩推介

要粗罐先好食
幼罐好難食

黃色

你肥好多

用緊新洗頭水
陣味似dior隻男裝香水好正

好耐冇食過
原味

死肥9咪亂up

hi

real原味最好食
唔好同我爭食

紅啡？俾我諗吓有咩色襯你

你個腦咪黃

100%了

無9up

你條jer就黃

鍊住自己條頸先有安心既感覺

沖個涼先

不 你飲曬我飲咩

試過一次
唔會再夾

好撚難夾 夾極都夾唔到想要嗰隻
仲試過夾到手

直接電

電過
又唔想keep住攣

想電負離子但係又想染頭髮
冇錢

依家唔洗成日見人廢鬼事搞咁多野
啱啱嗰次剪頭髮剪得肉酸都冇所謂了

不了

我之後係用風筒吹
買個卷卷卷
一吹就係

買直髮夾夾啦
負離子麻麻

夾過 好難用

我幫你 我好厲害的

六鹿雞

我想問一個問題，但係我肯定冇人答到我

定連依到都冇人想理我?

Hi

多謝你

做咩呀

咩問題

我想問，究竟矮個樣又生得細個要點溝女?

你有無諗過唔關呢啲事

咁關咩事?

其實我都係
俾啲信心自己
學下打扮就可以

點解你覺得矮同生得細個就溝唔到女

我今日收工，有兩個靚女係度講咁細個就要出黎返工佢地講緊嘅野都只係大學生話題黎.....

人地講咩同你溝唔溝到女個關係係邊到？.....

我意思係啲女對我第一印象唔好.....好難再有下一步

關咩事

每次入馬會都被人check

自信都無溝咩女

如果真係咁諗嘅
可以試下由打扮入手
個人整整齊齊第一印象唔會點差

我覺得佢哋已經當我係冇可能嘅對象

大把人鍾意弟弟

認真一問， 我64身真心on9 仲要矮

點解我唔覺，btw多謝你

你都啱嘅

先天條件改變唔到
髮型 顧好少少皮膚都得掛

放膽啲
唔好抱住個心態係我想追你
當識多個朋友

其實我皮膚幾好，一粒痘都冇，至於髮型係咪錫紙燙會望落成熟啲?

但好多時冇渠道識到女，係咁轉工係得老女人

上網呢

你意思係交友app? 如果係，邊隻好？

真心on9又唔去改

係64身好on9，我不是on9的

條腰超長

CMB? 我冇咩認識

有冇人有推薦?

你真係咁大需求？

其實我唔係好大需求，只過係個人好寂寞

諗清楚係想人陪定真係想拍拖先

內心需求多過生理，生理嘅話我自己黎仲爽

真心想拍，我有朋友陪我，但係唔係嗰種感覺....

訓曬?

咁我都訓算啦，多謝你地

未

要溝女 學下點Show自己啲特點出黎先啦

明白

條女太自我中心
想分手了，就頂唔順

例如點自我中心

例如最近今次
我條女平時收工有時都會同啲同事食宵夜吹水
次次都10點食到1,2點先返屋企
上個星期佢照舊話食宵夜
但係俾我撞破佢一個女仔同六個男嘅飲酒
咁我屌完佢 佢都認衰就無咗件事
但係今個星期佢照舊兩日就同佢啲同事食宵夜
咁今晚又食，我咪同佢講可唔可以唔可以再同班同事食宵夜
佢話無可能，又話我唔信佢。。。
講講下就發老脾話眼瞓唔講就瞓咗。。。

好愛佢，但佢啲性格真係就快頂唔順

願願妹呢

絲打，你有冇例子?

大家一齊信任好重要

難得今晚無失眠
但熱撚醒左 我屌

信任唔係單方面去做
佢1個女仔同6個男仔飲酒俾我發現
仲唔願意去疏遠佢地
話對個ex無野
但係ig典藏仲有好多同ex嘅合照
同ex有wtsapp
同ex分手嗰日會po story話原來時間過得咁快
我都好想信，但真係會成日諗住

其實比我都唔信，我應該仲會好嬲

有冇諗過同佢講你有條刺係個心到

我都好嬲
飲酒嗰晚我難得屌到佢肯認衰
不過過咗幾日就繼續

有，俾佢無視咗
話我係都要講翻之前啲野黎嘈

屌
咁有條刺係到就有嫁啦
點解同ex keep contact 先
仲要係話咁就一年

佢ex早幾日仲要follow咗我ig
唔知咩料
btw有次去台灣同佢買condom
睇到有個唔撚出名聽都未聽過嘅牌子
佢同我講用過，點睇？

咁就一年嗰單係上年我同佢一齊無耐嘅事
仲有wtsapp佢就話咁個ex搵佢唔通唔覆咩
佢話佢無主動搵個ex
之後我逼鳩咗佢block個ex wtsapp

無用過先驚啊

愈諗愈覺得我條女痴線

屌你真係唔知咩牌子
連呢啲都用過
細思極恐

有啲囉
未到好痴線嘅

無主動搵可以接受呀
佢都block埋啦

我講咗兩個例子咋喎
太多我都懶得打

可能我見過啲再痴線啲嘅

咁你問下佢有無邊隻你未用過

呢啲真係相處落先知
無話呃唔呃
不過我覺得正常待人處事都唔會係咁樣啩

唔知呀唔好再講啦！！！
明明一齊咁耐都無幫我含過撚
但係又知啲精又腥又臭！！！！！

笑死

冇啦冇啦

你都有份笑咪扮

想知大家第一次失戀嘅夜晚係點

[member咁我點娶雞排妹[/member]

未失過

唉真係唔撚明
叫佢唔好再同啲同事食宵夜
都要同我撐到恆話無可能
唔係俾我發現你食宵夜食到同6條仔飲酒
唔通我會唔俾你食咩。。。
仲要話我管到佢太嚴

喊咗成晚

岩岩失左 個心跳得好大力 好辛苦

望住幅牆

認真
你咪同同事食宵夜
之後同返六條女去飲野

盡情發癲啦

我同佢講咁我同6條女去飲野你會點
佢話你中意咪去囉
仲要問返我係咪好想去

女人呢啲位真係好撚煩

想星巴佢
話返我講到咁即係想去好耐啦
cls關我撚事

唔鍾意就直接講唔鍾意

真係有六條正常女又真係幾正
係咪想Open relationship

我唔想發癲 我想瞓覺咋

佢自己都知唔合理
但係死撐
仲要發返人脾氣
我會發癲

飲啲酒

成日都唔明
明明就係佢話咩都要毒出嚟講
但係唔講嘅又係佢
好撚痴線

我而加都發癲
唔夠我講就話咁樣無野好講啦
之後話眼瞓早抖就直接off咗
激撚到我痴線

咁大個仔未飲過酒加上屋企都冇

搞到我好似變撚咗渣男做咗啲仆街野咁
好撚委屈

唔識同異性相處
一同異性講野就好緊張
又好容易對人心動
經常暗戀都無好結果
搞到單身左咁耐
大個左 身邊朋友個個都有另一半
而我就次次都做電燈膽

點解暗戀冇好結果
被拒絕？

都唔算既 只不過搵親佢都唔理我/hea覆
岩岩碌ig見到佢有女朋友了

諗諗吓都係算啦
原諒佢啦~鬼叫我咁愛佢咩

又好似係
以後乖乖地做隻狗算啦都係🥺

飲少少啤酒囉
七仔有

咁咪唔好理佢
佢都唔理啦 你嬲嚟做咩

多謝你陪我傾計

自己做唔到
唔該唔好要人地做呀

我都係啱啱收工冇野做咋
有咩唔開心講出嚟
呢到一堆人陪你

次次都係心軟
快啲氹返人啦

真係唔識 可能我講野太悶
次次都好快就end topic

沖涼沖到一半
屋企人要返工
我要讓返個廁所出嚟

盡量啦
次次氹條女就會食住上
跟住我又炆

讚多啲人
冇人唔鍾意人地讚的

一個擁抱

好聽日去接佢收工先

攬返嚟事都冇啦

驚讚完好尷尬
讚完人 我可能仲怕醜過對方
個心會跳得勁快

冇事啦
真係唔洗驚
氹下人地開心姐

我之前覺得要問句對方先會覆我
最後變左問題少女

問問題好似係人地到拎緊野咁
有時分享下自己 俾啲野人地
講到好似好玄咁

想針

唔批

就黎打爆電視

即刻轉viu

唔想轉 想打爆佢

齋問題-你哋覺得黃絲應該係點

早晨

未有人起身 呢度我世界

未瞓！

你冇瞓過？

977

978

979

980

982

983

984

985

986

987

988

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998